777奠又複製 689打經濟損害牌，製造民鬥，瓦解民意

689時代
2014年9月-12月

777時代
2019年6月-8月

不回應市民訴求，
定義為挑戰一國兩制
強烈譴責佔道路，損害經濟

製造 搵食市民 怒屌 示威者

人生安全都冇，經濟有咩用
要錢定要命？